[屌你老母EA] 點解奧巴美羊條垃圾有84SHO?

Fifa 19唔該改做75 SHO
你老味果幾球我老母都射得入